有無人csgo練唔到ranking

你講緊乜，跌都可以係練ranking㗎

自膠

入唔到

排極都無反應

Try verify game cache

都係唔得

mm_dedicated_search_maxping 150